波台一早已經用「手足」互相打招呼，算唔算走得太撚前

以前仲要俾cctai屌，一定要用巴打唔俾用手足

其實警察叫自己友都好似叫手足/師兄

巴打真係虛偽到打冷震

好似係ching

cctai覺得佢地啲人先可以叫手足 波台狗唔係手足

冇人理樓上
俾我地撚爆晒

波台手足咪警察

你點知的

新會然？
波台不嬲用ching

佢似係黑警

伙記

巴打巴咩打，好熟咩

乜撚野巴打呀？
成日巴打前絲打後,me最撚憎
何兄何弟呀？
邊個係兄邊個係弟先？
無lala自認契弟?
成班on79認親認戚

CHING就唔同,
親切得黎又有d疏離感
叫聲CHING就好似尊敬人,自認自己是師弟,
唔同「巴打」好似懶熟懶fd咁

又有D on9又死都係度拗「CHING」讀「清」
清乜撚野？

高登仔既論點來來去去都是「入鄉要隨俗」、「傳統」
大陸人週街吐口水,返到大陸你會唔會入鄉隨俗,周街放飛機？
有d野唔岩就要改,入唔鄉隨俗?
你阿婆以前要紮腳,你呢代洗唔洗紮腳呀？
傳乜撚野統？
高登仔唔好再咁盟塞啦！

係叫兄弟

十卜Ching

波台係連登淨士

cctai ching得四足冇手...

你條波台過街老鼠成日躝入黎波台

其實唔想理佢佢好低質一味屈

睇佢講嘢真係睇到打冷震
佢都係專心做唯愛美斯狙擊手算啦

邊個串我地波台手足，我就對邊個唔客氣

明叔

咸能左

而家波台興叫人X哥X兄，睇嚟好快會成為潮流

針哥

25到

屌你老母咪話榮哥

你logic係乜都冇講衝入嚟話自己撚狗

你都幾撚柒架喎
玩討論區玩到神憎鬼厭
現實都應該係d社會失敗者

係波台帶起場運動cctai彈開啲啦

張相

民安隊會叫兄弟
醫療輔助隊會叫師兄師姐

仲勁過bitcoin 掘礦

佢唔整圖都只係柒
整埋圖cringe到

最肉酸嘅係連張圖嘅用法都唔識，搞到成件事九唔搭八

真
佢A level Econ得D

笑4

武哥對弱能人士都咁mean

佢考到AL?

忍得條撚樣耐 阻撚住正常討論

ching係for任何人，熟少少既波台仔會叫手足。